1650hr 響怡和街渣甸街結界塞左一個鐘

企左一個鐘無郁過但好開心

上次企響渣甸街一個鐘係八一八了

香港人，上街！！